科大爛grade實錄

屌你老母
java intro course啫
90幾% B+

MECH字頭